求gym room推介

本身join 開觀塘間fitness first 但d機太小
今個月剛到期想join過間
平時大概朝早10-1點操
暫時心水有anytime fitness 247 fitlab 同Go24
邊間會好d
歡迎sales報價

Kt有間 utimes fitness

留名

Physical

同問

印象中kt anytime 同 lab fit 係黃？和理宵有係anytime fitness 攪？但黃藍app搵唔到，有冇人fact check下？

anytime 274？

睇過晒咁多間 最尾join左 24/7

幾錢

498

咁平咩ching?

1年約麻
半年就6百幾

Ching
498 可以去幾多間club?

去goji幫手交下租

可以去晒咁多間

試下勁力，老牌子

anytime 247? 我想join